# disney api

Project NODE

# resources and technologies


    dotenv
    express
    helmet
    jsonwebtoken
    mocha
    mysql2
    node-fetch
    nodemon
    sequelize
    swagger
    swagger-jsdoc
    swagger-ui-express

# documentation of api

documentation included in swagger format

# inicializacion e instalacion del proyecto 

1 - Clonar proyecto
desde la consola desde el siguiente enlace:
https://gitlab.com/nicolasq57/disney

2 - instalacion de dependencias 
npm install

3 - inicializar servidor con nodemon

4 - listo para testear